#EJERCICIO NUMEROS PRIMOS#

Este programa imprime los primeros 10 numeros primos, abra el directorio \dist en la consola de windows y con el siguiente comando ejecute el jar que se encuentra en esa carpeta :

java -cp Primos.jar primos.NumerosPrimos